---
title: OrangeFox Recovery
description:
published: 1
date: 2020-04-24T20:25:43.422Z
tags:
---

!\[banner.svg\](/banner.svg =900x){.align-center}

> **OrangeFox recovery je jedním z nejpopulárnějších custom recovery. S úžasnými funkcemi, opravami a spoustou podporovaných zařízení** 
> 
> {.is-warning}


## Funkce
+ Synchronizováno s posledními změnami Teamwin
+ Navrženo s posledními pokyny Material design 2
+ Přidaná podpora pro Flyme a MIUI OTA
+ Včetně přizpůsobení
+ Vestavěné záplaty, jako Magisk a restart hesla
+ Ochrana heslem
+ Plně otevřený zdroj
+ Pravidelně aktualizováno


## Proč OrangeFox recovery?
Pracujeme již více než 23 měsíců. V té době jsme zlepšili kvalitu, stabilitu a podporu recovery. Dnes je OrangeFox lídrem ve stabilitě, UI designu a UX. Instalace OrangeFox znamená, že máte nejnovější kód a nejrychlejší opravy.

OrangeFox Recovery byl původně navržen pro Xiaomi Redmi Note 4X Snapdragon (`mido`). Právě teď podporujeme 47+ zařízení.

---

- [:arrow_down: Stáhnout](https://orangefox.download)
- [📡 Telegram kanál](https://t.me/OrangeFoxRecovery)
- [💬 Telegram chat](https://t.me/OrangeFoxChat)
{.links-list}